一人一隻最鐘意陳奕迅嘅歌

我先
遊離份子

Katrina

冷門啲 忘記歌詞

愈想愈無謂

大開眼戒

防不勝防

十面埋伏

Katrina 綿綿

孤獨患者

我甚麼都沒有 聽幾多次都唔會厭

頭三啦
時光倒流二十年
月球上的人
吹微風

富士山下

是咪得我一個揀唔到
Btw低等動物一定唔會飛

我沒有 我沒有 沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

我的快樂時代

不如這樣

粵：失戀太少
國：全世界失眠

黑夜中漫舞

不來也不去
黑夜不再來
不知所謂

其實真係諗唔到邊首最鐘意
首首舊歌都咁正

我有我愛你 加上佢個種輕佻同自信既語氣

Same

四季

那一夜有沒有說

失憶蝴蝶

不知所謂

想哭

月球上的人

兩種講法

So bad～～～

無人之境
任我行 正

其實又唔洗冷門既
淘汰，失戀太少

失憶蝴蝶
阿貓阿狗
完
六月飛霜

24

然後怎樣

1874

不如不見

讓我留在你身邊

今天只做一件事

曾愛惜的總要放手

黑洞

並未在一起亦無從離棄

遺憾夠 還要去張開笑口

猜情尋
黑夜不再來
1874
Sor 冇最

不過 不過 我不用難受

粵語: 黑洞
國語: 淘汰

張氏情歌
遠在咫尺

夕陽無限好。

仲有毒撚節日神歌
lonely christmas

係 仲有好多翻唱同冷門歌都勁正
點揀得落手

喜歡一個人

遺憾夠

我不好愛
世界

倒帶人生，首歌愈聽愈sad

無聊地奮鬥 無權留在方舟
無緣做歷史的小丑

粵語殘片

呢首歌出頭兩粒音就估到
之後成首歌出晒黎

如果真係要揀一隻
我什麽都沒有

粵：明年今日
國：謝謝

*排名不分先後

熱帶雨林
開不了心
阿士匹靈 (03ver.)
我的世界末日

多謝巴打鍾意我

不來也不去。

如一生只有七十歲
快將一半了
戀愛卻無期

講起 03 vers
我好鍾意 2003 concert 既綿綿

果陣把聽有啲似李克勤

PG家長指引 2010duo

像我在住日還未抽煙

粵語殘片 moving on stage果次

粵語殘片一定係咩Moov校園個次

03 ver黑夜不再來

熱帶雨林

Katrina，熱帶雨林，月球上的人(live)

三首真係聽開eason先識欣賞既歌

新個堆來講四季都好唔錯

一切還好

點解無人揀低等動物
好撚正喎

比較舊嘅:打回原形
比較新嘅:黑洞

得不到的 從來矜貴
竟然無人講依首

黑夜中慢舞同我有我愛你

Sad到仆街

時代曲

白玫瑰

我知我與你會愛得激烈 愈親愈熱 然後短兵相接

心的距離

綿綿
失戀太少
我甚麼都沒有
黑暗中漫舞
到此一遊
黑夜不再來

淨係俾一隻就綿綿

我甚麼都沒有

國語：多少

遊離份子
愈想愈無謂
開不了心

華星後根本無乜好歌好聽

歌頌 夕爺真係好神

粵語殘片
黑擇明都好正 最後嗰段堅有坐戰機feel

時代巨輪

低等動物

話明一隻 個個出兩三隻

btw 近排鍾意怕死

林夕講過話唔鍾意呢首詞
寫得太矯情

情感表達就moov個次好D 但聽落去好似唔熟首歌

對不起謝謝。

一個靈魂的讀白 真心好聽

不來也不去

他一個人
時代曲
阿牛

想聽
歌頌
黑洞

一撚定係心的距離

落花流水

D低音

綿綿

黑暗中漫舞

黑夜 屌

首首都好正..
六月飛霜既瘋癲
十面埋伏既無奈
富士山下既放下
人來人往既錯愛

如果得一首就係浮誇

攔路雨偏似雪花

月球上的人
你的背包
開不了心

粵：月球上的人
國：愚人快樂 / 孤獨患者

如果我是陳奕信

New order

幸福摩天輪
天下無雙
昨日
每一個明天

我的世界未日

黑澤明

猜猜情尋

這個世界最壞罪名 叫太易動情

於心有愧

有揀

身體需要記得像被誰馴服過

人來人往 不來也不去 失憶蝴蝶 一絲不掛
揀唔到最鍾意

陀飛輪呢？
好似冇人講既

擁抱這分鐘

情緒或高或低 如此詭秘
陰情難講理

開頭講野tag首歌果時eason都哽咽

聽到好high之餘有種傷心感覺

無條件

Sor自膠係唱完第一段chorus中間果時

仲有 moving on stage 嘅富士山下 裙下之臣都係好聽過CD

1874
lonely christmas

如果要揀一隻最鐘意其實一定揀唔落 太多了

少見不怪 black box + Eason version
歌頌 duo version 靚聲既話就
信心花舍 moving on stage
不來也不去 09 moov live
我們都寂寞 another Eason果個live

最鍾意Eason cover人地既歌係 beyond情人 細個聽好震撼 大個左次次聽都有同樣感覺

好鐘意低等動物！！！

熱島小夜曲

但我喜歡這罪名

自己覺得moving on stage既Eason係全盛時期 唱左好多首歌live cd無收錄 反而03 encounter仲係佢搵緊自己把聲果時（介乎一開始個張學友腔同06 get a life既果個聲

仲有首last order既唔知咩live版 一開始坐係度唱 果首又係one of my favourite songs from Eason

訓喺度扮醉酒？